feel到陣間奧斯爾一換出黎就會贏波

德國不需要奧斯爾

Yes

梅拿迪斯拿已經準備好了